火箭西波討論區 2019-2020 (1) 光復香港! 時代革命!

屌你 等左3日都冇人開

2019-20賽季火箭隊季前賽賽程

10月01日 08：00am VS 上海大鯊魚

10月04日 13：00pm VS 快船 （夏威夷-火奴魯魯）

10月08日 18：00pm VS 猛龍 （日本賽-東京）

10月10日 18：00pm VS 猛龍 （日本賽-東京）

10月17日 08：00am VS 馬刺

10月19日 08：00am @ 熱火

聽日就有第1場睇

箭區護旗手兼國防部長ryo蛇要離開連登了

話時話ryo蛇去左邊

佢話1/10號會退出連登

前線既手足

Forward Anthony Bennett sitting out most of the firat-day Rockets drills with knee soreness. Only Rockets player not cleared for full participation.

笨叻無得訓練
Wb0聽日未必會打

我還在

歡迎返黎, btw做咩退燈?

聽日已飛倫敦, 冇得睇

因為無絲打想走了

得閒返黎探下我地

禾咪絲打囉

有絲打了

而家d人腳執下執下覺得又幾好
不過呢隊閪波一有期望就

係叫做每個位都有人打下lor

外國好多都係睇死火箭呢個陣最多都係去到2nd round

外國最睇好ty lawson個年直接收皮tim

ty lawson 高度/防成都欠奉, 但出場時間小都冇得怪佢既

Russell Westbrook is reportedly out for the #Rockets' preseason opener.

抽波衫

要去到日本個兩場先打

終於有波睇

D-Mo係對面

McLemore 點睇

熱身賽不能作準

好想有機會

j返d-mo

新個d都打唔差
反而clark同house就

Sefolosha好似有D慢...
Bennett無得睇

Can't control who you play, but you can control what you do with the opportunity that's given to you and Gerald Green and Ben McLemore have certainly done that. They've combined for 8 3's and 32 points.

preseason都算

仲要打大鯊魚

零參考價值

Michael Carter-Williams had a great preseason last year so you never want to take away too much from this.

Ok著番條褲

Clemons好似幾射得

新po留名

Anthony Bennett to have surgery, unlikely to make Houston roster

無得j了

Mclemore同德國仔應該穩陣了

我覺得clark好雞肋
防到下但係身體條件問題唔多靈活唔夠快
進攻得定點3又唔準

Cp3送完架車比佢之後無好過

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭500咋

冇AB不如簽Dmo返黎

壞人 > dmo

The Rockets now have 6 players battling for 2 roster spots and two 2-way spots:
Anderson
McLemore
Clemons
Ponds
Frazier
Blossomgame.

Unless one of Frazier and Blossomgame really impress, I expect Ryno and Ben to make the 15 man roster, and Ponds&Clemons to get the 2-way spots.

Blossomgame分分鐘未必差過clark
起碼識搶板，上年十幾分鐘都1攻板
話唔識射3分其實都係低clark個幾%

Rockets forward Daniel House Jr. needed three stitches after a fall at practice on Wednesday opened a cut on his leg. He will sit out tonight vs. the Clippers, per source. He is expected to play in Tokyo next week.

想知依家仲有咩直播link?

clark哥今日醒定d打好少少

Tyson Chandler, Thabo Sefolosha checking in, Sefolosha as a four. Was told when he signed Rockets would look at him there, similar to how they used Mbah a Moute.

Mike D’Antoni on his unsuccessful coach’s challenge: “I only did it because I wanted to be the first one.”

唔夠磅數啵

Morey

估下會唔會比人炒

全力支持莫雷
老闆頂著既，大家識做
因為咁而跪向支那炒莫雷既，佢做幾耐老闆，我地做幾耐火箭Haters

如果係銀仔搞莫雷，以後唔好俾錢睇正版Nba跟買Goods

而家申請入隊迷箭ok?

我雷

炒佢的話一黎箭會仆街
二黎美國佬反應應該會好大

in morey we trust

如果火箭炒9肥佬
我上FB直播燒哂屋企火箭啲波衫，再tag番Houston rockets

就算一世無冠我都要肥佬坐呢個位到死

炒就比美國佬屌死啦
我睇reddit d人都係撐morey屌老闆多

morey炒clark留bxxxxxxxxxxx ok?

Today, we are all clutchfans

未睇過籃球 想支持下呢隊

唔會啦我估
始終係NBA球隊
佢敢炒Morey美國國內一定反到佢pk

屌 要變箭迷啦

支持莫雷同西書

莫雷

上morey ig講咗兩句就俾班五毛嘈到心都煩

大陸狗都係翻墻先上到ig

真係估唔到我箭都有上大台既一日
btw nba個statement算唔算跪

兩邊唔討好

兩邊都插

咁多年嚟支持Morey係無錯既

Lets go Morey

想撐箭了
有無入門

大叫莫雷好波 十次

火箭老闆係德州連鎖飲食集團老闆 應該冇理由會跪底

肥仔變撚咗核彈

叫咗
介紹吓今年隊波得唔得

德州喎
勇武到警都投降

好想班中国箭迷知 其他箭迷見到咁既情況 不知幾咁開心 幾咁歡迎

唔洗介紹了 當家球星 垃圾 道歉了

Ryo 蛇

可以抽波衫攞出黎燒未

【NBA事件文宣指引，請廣傳】

- Reddit區 -

火箭專區，支持Morey:

籃網專區，譴責奶共Joe Tsai:

- NBA記者Twitter，去相關報道嘅Tweets留言扭轉輿論 -

ESPN Tim MacMahon:

The Athletic Kelly Iko:

The Athletic Alykhan Bijani:

The Athletic Dave DuFour:

The Athletic Sam Amick:

Jonathan Feigen:

Ben DuBose:

Marc Stein:

你地最心愛既harden都奶共
過檔湖人啦
有占士

垃圾james harden

唉
屌
基石
谷鳩氣

James Harden: Sorry for saying "fight for freedom"

Martin Luther King Jr.: Excuse me!?

柒賤算罷啦，基石自己代埋肥佬道歉係咩玩法
無肥佬唔會有基石

手足識趣嘅就嚟我湖啦

可唔可以叫Artest出山請基石食多踭

佢係代埋西書道歉

其實harden咁答我就預撚左

不過eg咁樣approve weibo team黎獻媚就好柒

係咪諗住退休過cba搵食

爆袋又好難講
呢d acc多數有人代打既

如果火箭炒肥佬，我正式宣布一生成為柒賤hater

呀銀出左聲明support

等睇大陸全封nba

日日j北京隊書豪囉

大陸仔已經話要轉睇CBA喎

d league 料以經夠做superstar

兩班波

繼續打飛機

大魔王與書豪揸旗

大陸仔成日以為自己係世界嘅中心
無左班大陸仔一齊捧柒賤舒服好多

屌 harden eg 衝出黎奶

占迷入黎Stand eith Morey

未知係咪公關做 你知佢地d讚助商奶硬中國

親口講we apologise都有得推

唔係話幫
但睇野又唔好睇得咁表面, 口叫你講同係咪你心果句又兩句事黎既

西書心諗一黎就整單咁既野 仲要俾共登拉住被表態

冇人討論對速龍場波了

capela失左勁多波

巴打 有冇link

除咗大陸濕鳩直播邊度仲有得睇

你依句適用於香港全部藍舖同偽人（例：美心，余文樂）

Leagues pass la diu

你拎鄉下仔同人地美帝比咁枱舉呀？

西書小左好多尻剷

愛國登想入70分祝支那70大壽

做乜ra又番左火箭

真係幾準

西書做左上年cp3角色帶bench

壞人3分

愛回家

RA跟佢係大腸身手差唔多咋喎

sefolosha d突破分波幾好
係成堆工兵黎講

Westbrook so far:

11 Points
5 Assists
1 Steal
1 Block
3-6 FG%
1-4 3PT
4-5 FT
3 TOV
11 MIN

Overall- good!

無心情讚jh13

呀威仲有d壞習慣 唔睇人掛住睇籃板

短人好準

登登d 3分

德國仔太soft

對面rhj底薪太撚抵屌

James Harden in Tokyo said the fallout from the Daryl Morey tweet is "not a distraction. We're focused on getting better."

收口了

強國人最鍾意打飛機

咁都可以拎黎打飛機

支那人又話唔再關注火箭嘅，咁上心做乜？

唔好拆穿佢地啦

唔好話我話, 遲下火箭中國賽咪一撚樣坐爆支那人

搞唔成啦應該

Harden黎一招step back

屌 harden啲腳步真係神出鬼沒

The Houston Rockets have waived former No. 1 overall pick Anthony Bennett, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Report: China fallout could cost Rockets $10 million to $25 million

口
呢個fake靚到

傷到咁，邊個幫到佢

衰自己, 機會就比曬你

用錢換民主自由, 我支持你呀肥仔, league pass已買

死人都撐肥仔呀

隊波真係快左

一到常規賽就變倒水方面

今季要睇wb d3分

泰臣仲有貨?

sor，季前賽已經係

快攻得分29：6

西書d浪射。。。

登登今年好獨食

兩隻前鋒0進步

clark走得

完全唔知進步咗係邊

上年都仲有d 3分，今年乜都無

另一個屋企反而仲有d貨仔乸

執左個大前鋒

Spalding’s best performance at the NBA level came in the final week of the 2018-19 season, when he tallied 21 points and 13 rebounds in just 29 minutes during a Suns victory over the New Orleans Pelicans. He also tallied three steals and three blocks.

邊鳩個黎

唔撚識

睇唔透點解岩用

要黎填bennett個training camp空缺

賭下身體流好過平時簽個d得意識冇身體

身體質素幾好,進攻手段欠奉

Marquese Chriss

呢個簽嚟比毒蛇架姐應該

James Harden on Rockets' China controversy: 'I'm staying out of it'

Double step back

Report: Gerald Green suffers broken foot, could miss months

無佢啲顏射真係搞唔掂

McLemore: 機會黎啦

天助麥你摸

broken foot

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

聽晚見

Russell Westbrook leaves #Rockets practice after bumping knees.

Coach D'Antoni on who will take Gerald Green's spot in the rotation: "Austin (Rivers) would get more minutes. Ben (McLemore) could be. Thabo (Sefolosha) could be. Chris Clemons could be. There's some guys, (but) we're still working that out." #Rockets

Rockets' Gerald Green likely to miss 2-3 months

姐係講左等於冇講

真係無啦啦自殘

傾尖屎嘅鋒芒一野蓋過harden Kerr curry

真係笑死, 沖出黎奶

According to Shams Charania of The Athletic, the Rockets fear that Gerald Green's broken foot is worse than initially expected and fear he'll miss the season.
McLemore肯定唔洗走都得啦

收league點搞啊 唔想waive左佢啊

有冇咁撚黑呀?
隊入面冇一個代替到GREEN D 3 分

係 得佢一個可以穩定輸出contested threes Harden有時太攰都射唔出

In black- the starters (Gordon over House).

In white- the backups (Clemos (!), Rivers, House, Ryno, Chandler)

In Green- the 3rd stringers (Ponds, McLemore, Clark, Hartenstein, Blossomgame).

訓練分隊
袋底係一隊
Clemons係二隊

Stand with Morey

Harden signature stepback

出正選比人用殘陣炒

龜比murray攻防都打爆

柒箭而家變晒一人球隊

龜呢個狀態睇到有d驚

龜係咪真係柒到咁, 呢個都係MVP黎?

d突破分波10球有8球傳唔到位

未夾到姐，明顯係啲位未夾得順

Green搞咩有大腳傷

佢係雷霆都係亂咁傳 只不過隊友接慣左

The Rockets are waiving Jaron Blossomgame and Michael Frazier today, sources tell @Rockets_Insider and I.

即係留德國仔 ponds clemons

西書同我箭真係火星撞地球咁, 完全唔夾,

射波-冇
剷籃-小左好撚多
分波-成日交失
籃板-唔多見

今季火箭睇黎都係柒多

同場加映

Adam Silver: Chinese Government Asked NBA to Fire and Discipline Daryl Morey

"We were being asked to fire him, by the Chinese government, by the parties we dealt with in government and business. We said there's no chance that's happening. There's no chance we'll even discipline him," Silver said at the TIME 100 Health Summit on Thursday.

肥佬同阿銀好波!! 今年都要用league pass大大力懲罰你

preseason姐

最撚冇用既clark又可以留低

就咁睇pre-season化學作用真係差過廢老cp3
Contested 3十之89都炒
1on1又L唔到人
Shot selection又麻麻
重係好唔熟隊友空位

唯一有用係衝快攻

PJ Tucker is going to love this season.

The Houston Rockets are taking the exhibit 10 contract of rookie guard Chris Clemons and converting it to a two way contract, league sources tell The Athletic. Clemons, who was undrafted, is expected to be on Houston’s opening night roster

呢件得3分,寄望唔太大

都唔只一球
換唔換防溝通得唔好

有得簽two-way都證明有啲料既 仲有球alley-oop dunk

簽maker細佬

The Rockets announce they have signed Matur Maker, the younger brother of Thon and older brother of Makur. The future Viper played in Slovenia and Switzerland the past two seasons.

matur同makur差好遠，大家睇youtube唔好J錯

"With Rockets guard Gerald Green likely out for the season because of surgery on his broken left foot, according to league sources, Houston has scoured the market for a wing player".

又要簽wing

呢度話要wing勇就waive左McKinnie

快執 呢件ok

Russell Westbrook has taken 5 shots.

4 mid range jumpers (31% from there last year), 1 three (29%), 0 restricted area shots (65%).

He is 1-5 from the floor, unsurprisingly.

This isn't how you win games.

睇到頭痛

Wb d換防真係格格不入咁🤦🏻‍♂️

感覺新一季場場都會苦戰

登登4分位step back都入到

開季冇就輸波

Jh + Clemons 重順過拍wb

Wb仲係未夾到其他人

都有分左幾球靚波open shot炒曬

咁講。。。射咩波都係低percentage架啦 除左上籃

13中6，3分5中2都唔收貨

佢啲罰球真係抵屌既

兩隻手都有傷，點都有影響

暫時睇起黎係未完全恢復，仲找緊狀態

反而登登食哂春藥咁

正常食春表現

兩個登季前賽都準
不過爆袋年年得半季準，咁快起Q季中就謝

The Rockets are signing guard Michael Fraizer to a two-way NBA contract, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

In addition to waiving Ray Spalding and Matur Maker, the Rockets waive rookie guard Shamorie Ponds.

Michael Fraizer 邊位??

第一場原來打公鹿
輸8成

今年對呢隊波無咩太大期望

廢老點解打得咁好

一向有一場無一場

Danuel House正選
EG打翻第六人

D iso重有貨

Chris Paul > Westbrook

第一PG喂到adams得幾分

龜搶曬capela d板

箭術黎

好少睇到火箭節奏咁快

我有run and gun係tactic book

登登表示 我想慢慢拍過半場多啲

Could be big - it's not just a turned over call. Rockets essentially drew a foul on Giannis with that challenge call.

我Challenge又中

一陣比人一波流打死

一陣睇龜一條友帶會唔會倒水

龜咁多turnover 會唔會倒得勁過上年

eg

今日無人讚過eg都食曬屎

一鬧即得

鐘聲響起倒水的訊號

雙子十個助攻

呀登0命中10分

登登啲floater都入唔到 麻麻地今日 鹿咁守佢一定要有floater

今日登子入到嘅波都唔當

brick到

登子就黎6犯畢業

係咁offensive foul

Wb又無pre season咁唔夾
好彩

對面成隊都好識flop

龜啲罰球真係

西書係咪傷左手指？佢今日所有波都係短

見撚到上季嗰個所謂MVP真係不知所謂

Westbrook grabbing one of his fingers after those two missed free throws.

龜暫時5 7 6
你地估有無三雙

場均三雙冇難度

場均就唔好啦
3場有一場就ok

暫時睇wb好唔好過cp3？

暫時
>18/19 cp
<17/18 cp

登子d快攻送block

1718火箭太勁 今年好難比得上

登子鳩射

個命中

第3節倒水傳統不變

堅持要step back 3

17/18 cp3好難超越

球證都幾偏幫

呀西又係到擦三雙

主場 我唔反對

今年波縮係對面隊又打得幾好

雙核命中率咁樣都仲贏緊

幫giannis

龜啲shot selection真係嘔血

今場登都唔算好 客觀咁講

所以第4節要輸了

龜啲拼搏係幾好嘅 相比起廢老同登子

We connect

成隊得佢係有火有energy

尾香

戈登啲三分

無啦，登子下半場有無入過波

佢炒到仆街

有樣野可以做下文章就係佢D反擊
如果可以一快一慢咁輪住打對手係好難應府
不過前題係隊友配合到囉

次次都係輸兩登 真係冇撚用

屌原來回錯PO SOR

唉屌

又flop

進攻犯規之鬼

廢閪火箭 屌你老母

屌咁樣都吹offensive foul

瘋狂射3分
狂炒

廢到

屌真係好撚廢 矮陣比人強姦籃底

本來打鹿就格食格好難打
幾條友炒到咁仲咬得住算好野

雖然球證on9 但真係技不如人 比Lopez同Illyasova強姦

Gordon 正負值-22點做到

出矮陣 又唔係打得快

不過今日tucker又好好j

佢連炒幾個3分比人10-0 run

火箭打五小又射唔到 有撚用咩

人地打雙塔都射得出

仲有wb d防守 守offball成日甩

鹿仔買起晒聯盟啲高佬射手

下場試下壞人啦 佢都差唔多有七尺

Eric Gordon was a -22 in 28 minutes. No other Rockets player was worse than -5.

訓左無睇 頭號戰犯係邊個 wb打成點

爆袋gordon

係咪完全守唔倒字母打28分鐘三雙登子唔計罰球仲要淨係入得兩球

If only the Rockets had a defensive 7 footer like Tyson Chandler on the roster when Giannis fouls out and Brook becomes the #1 option...

比人強姦
今季又無lu

守唔到就預咗㗎啦 都唔算輸比字母

Mda比人插到七彩

"Give them credit, they came back and played well in that second half, but this one is on me," said Harden, who had 14 assists and seven turnovers. "I wasn't aggressive enough, and that's what it was."

其實唔關mda事，係登登呢場太閪波，無西書應該輸到仆直

十值得留意係啲協防，未夾好，反而進攻開始順

Rockets last night went from 52.4 % 3-point shooting in 1st half to 18.5 % in 2nd half. That tells only part of the story.

Rockets were 5 of 22 on open (nearest defender 4 to 6 feet way) or wide open (six or more feet away) in 2nd half. Put up 22 open or wide open 3s in a half.

上半場睇落都防得算OK
係10號同13號兩個傻仔炒勁多平時入既波

我覺得唔知係咪阿銀又改咗把尺

今日肥登3分俾人吹咗3次offensive foul

以前未試過咁 如果俾人貼住慣用手嚟防

連用少少膊頭頂開人搵空間出手都唔畀嘅話都幾on9

呢場我真係唔怪肥登

長期搵一個人貼住左手放右邊

然後入面擺哂高佬等夾三文治 放其他人三分open

當今聯盟有邊個人受到咁樣嘅防守待遇？

啲人話佢14罰金身純粹係唔睇波+on9

morey個tweet劏佢咁多錢
你都唔好諗有雞幫你

不嬲都唔望有雞幫

望下啊MVP今日嗰幾球剷籃

擺明企直哂撞落人度都吹防守犯規真係吹撚漲

Tucker個樣無奈到dllm

成個主場無曬啲中國廣告
得番statefarm

咁樣唔好咩

驚火箭窮姐

真係 mvp有金身都算
登登頂開少少都offensive foul
不如打乒乓波算啦

真係笑咗

RMBJ招牌64切點樣頂人全世界都有眼睇

如果聯盟係想有返防守 有返攻防對決
係應該加大返防守尺度 唔係下下都吹defensive foul
但應該睇落似係聯盟反而係吹多啲offensive foul
變到進攻同防守都要就住就住咁
屌打籃球都唔可以有碰撞
咁真係變成三分大戰算

Jokic 好似仲肥過上季

唔係好似 係真係肥過上季好撚多

登登啲三分入到未

仲發緊瘟，勁多魂游波

佢好似愈想入就愈入唔到咁

笑到仆街

射左7球三分終於入啦

終於入到球大家造比登登

明明preseason 都有態

一開季好似食左屎咁

係咪興奮得滯緊張啊

垃圾

d off foul真係靠屈

自食波餅

登登勁燥

屌笑撚左

仆街啲call 閪撚到，收咗中國幾多錢呀

登登今年衰乜？係咁比球證針對

令nba收左中國錢

登子三分12中2

d回防好撚懶

又唔回防

打youngg core 都打成咁

奶完全中就廢成咁

成隊波仲廢過上年

哈登好廢啊

對面啲三分咁撚準就嚟五成命中率

防守差到爆，完全0防守
燒鵝每個play都好輕鬆
對強隊點算

超準，希望第四節正常翻

d回防慢到閪咁
次次任人射一rd
有d射完搶埋準備再射都仲未返

原本諗住打燒鵝會好輕鬆諗住睇半場訓返

防守差都算
最大鑊進攻都死火
三分又浪射

無登登隊波好似順左小小

等呀威爆seed

mda教左咁多季 仲未識諗下當隊波3分唔準嘅時候 有咩戰術可以做去止血 下下單打你估你班波個個mj咩

同奶共占一樣
單打救世界

堅爆緊

堅

Gorden空曬三分air

harden單打

佢得半季掂 半季食屎

食曬屎咁 射唔岀

登登都26分架

唔明點解射極都冇

PJ其實都幾攰下 又要3分又要打內線

射唔出 就無c plan 今季可能加埋westbrook單打

好勤力 btw 睇佢好似唔識攰咁

尻登仲要柒幾耐？

比返個波西書救大家啦

咁佢進攻多數企corner 都算有得抖下 係防守同籃板攰啲

西書啲中距離同登登啲三分一樣 射極都冇 剩係剷籃算啦

認同阿龜中距真係要射少d
但哈登炒曬都照狂射

屌你鬍鬚佬

埋尾TO

痴撚線比波阿龜帶過半場啦

what's he doing

無眼睇 牙燈真係由頭柒到落尾
前排屌牙登都仲有手足屌我話開季姐

留名睇開季第一場絕殺

你罰球唔準都好危

入曬啦

登登狀態真係好差 同上季一開頭一樣

呀燈呢幾場係咪有當年mchale開季被炒既風范

係咪想玩逼宮

阿龜帶波過半場快到仆街

阿龜速度嚟講真係冇幾個跑得贏佢 帶波跑仲快過對面

袋底插花同登登依兩場做乜9呀

屌
贏pelicans都咁撚危
jh打緊乜撚
成隊防守好多溝通錯誤
好多時漏空曬人

聽日cp番黎啦

登奶支沮咒

無球射得入

艱難得分
輕易送分

希望慢慢射翻順

火雷阿龜永遠係輸個邊

見到廢老就嬲

燈到反cap

西決功臣

一到第4節又倒水!

登登一出返嚟就倒水

登登係咪唔再識射三分

正負值哈登同阿龜差咁遠

西書仲差一個助攻

呀龜carry

點解我會開始迷wb
Harden

佢做乜推9人..

登子除咗罰球就冇了 開季三場都射唔起

不得不承認wb carry

唔覺唔覺登子又40分

差少少又3雙，真係無時無刻都有方法刷到

harden發生咩事？？

Tucker仲係好好j

龜龜真係冇得輸

覺得harden同wb打有壓力，驚比wb搶風頭

鞋王同波叔同年 波叔就變廢老

其實兩個幾夾，登登唔多出風頭，反而西書啲衝勁幫返佢

Wb暫時真係打得幾好
無pre season嘅bad short selection
亦都熟左pj企位，助功上升
帶到mda果D 7秒完成攻勢
而籃板暫時重未病態要成隊讓比佢搶，而真係拼勁搶返黎
剷既威力大過3分好多好多

佢不嬲季中先上力

PJ Tucker: 4-of-6 on 3s. Rest of the Rockets: 5-of-36.

鞋王

Chris Paul: "I still talk to Tuck just about every day. Gary Clark, talk to him. I hope I don't get them in trouble. Talk to Russ pretty often. They got a really good team. Russ brings an edge to them."

Russell Westbrook 3 games into the season:

24.3 PPG
12.7 RPG
9.7 APG
50% FG
36% 3P

I was happy that we traded for him but I did not expect him to start off this good.

回春pj

希望佢同Harden快啲夾到

今年好撚準 至於gordon

以前都覺得佢係特登刷 宜家開始respect佢

我覺得仲係爭少少

防守form仲係差啲，未做到輕鬆補位

搶籃板好撚狼 真係喺隔離隊手入面搶走

The Rockets expect to apply for a disabled player exception to replace Green, but that would be of limited use. If granted, it would allow the Rockets to sign a free agent for up to half of Green’s salary of $2,564,753 or trade for a player earning up to half his salary plus $100,000. The Rockets have until January to apply for the DPE.

我龜carry

EG真係年年都係咁 要廢幾個禮拜先

袋底幾撚時醒

未熱身，cls

西書帶7秒進攻

上年cp帶隊失分harden追
今年harden帶隊失分wb追

阿龜咁快10個助攻

嘩屌，無防守到
半場已經倒水倒到

咁防守，人哋真係好難唔入

防守真係災難級

呀登今日要50分up喎

4場都準得一粒星

入150分都未必夠失

仲有7分半已經失左133分

登登原來已經58分

ho jeng

依家第4節靠哂WB

無加時打到 159:158

咁都贏到
對面今日其實打得好好

登登開外掛，59分

終於搵返手感

屌如果雷霆三少顛峰期同隊 真係好撚癲

我好期待kd過黎

咁樣48分鐘+1個波真係夠？

冇睇 搞咩59分

開季前夠話西書登登唔夾啦

而家佢兩個幾有1718 支那占＋榮叔個個feel

依家唔玩節奏 D球員會好攰

KD本身就唔係好食球權
可以俾佢分咁啲eg同河仔單打嘅時間
再補上埋capela休息時間嘅中鋒位
唔使睇我賤又上五矮陣畀人M底

上三分線頂包夾又唔夠力，好易就比人傳空位，全場咁樣只係焗到對方幾次to

算啦 而家年年開季防守都失蹤架啦

睇下季中調唔調整到

上季中都有Bzdelik歸隊執防守，執完又真係好翻啲
今季初coach都一早齊腳
真係有啲危

有無巴打都覺得今季jh多左打底線off ball
對上幾場都見佢咁鏟入去拆屋
有時就調番轉西書off ball鏟入去

咁又點都好過上年嘅
WB真係fit過CP3太多

有見到 FB有個火箭寫手都講過呢點

CP3太矮做唔出呢種進攻
而家換WB嚟變相多咗個進攻選擇

但係西書啲三分真係無眼睇
playoff肯定俾人針對

三分我唔擔心
反正唔差佢一個射
場上有得三隻射手已經拉得好夠空間畀佢剷籃
點計都係利多
我比較擔心佢關鍵場上腦

好彩暫時睇佢都係做救世主多
同埋佢真係肯放個球權俾jh
搶板意識又好好
係衰在有時防守漏人

真係比想像中更契合到隊波
希望嚟緊管理層可以補到鋒線嗰缺口
加多隻有用嘅搖擺人就好有希望
我賤長年冇swing

那有錢.... 一個好既swing..好貴呀

唉如果真係有 都唔係冇得trade嘅
雖然我都唔想拆陣…
但五矮陣真係好輸蝕

真
感覺都係差一個3d
得pj唔夠做
王子而家點？
claim左green個傷病特例叫王子黎試下有無得諗
佢可以食翻green啲時間

係箭打唔出既毒蛇三巨頭covington

留名等睇關鍵時間pull up 3 pointer

老老實實 mda 最尾 玩5小 玩上腦
永遠唔放capela上黎
屌佢老味

今日都有不過入

Capela上年最尾病毒感染
成個人謝哂

今日淨係入一球
就入關鍵時刻冇時間嘅拆彈三分
不得不講佢係幾大心臟

啲防守咁撚樣 碌柒啦

太矮啦個陣
個底好難解決

係 吊高波入底就要夾
分出嚟就撲唔切
鋒線高度不足真係隱患

出拳王保護到籃底
但又真係慢
拉唔到出去
打五小又保護唔到籃底
今日試過出Ryan
又俾人連爆兩獲

睇返今日hightlight突然發覺八村壘就係我賤需要嗰種球員

不過巫師冇可能放人已經當咗佢做少主嚟養
好撚羨慕

marcus morris咪咁上下
不過同covington一樣又係走左先打得起

好撚有星味，一撚定買佢個件日字波衫

攻力排第一
防守排第尾

希望大家可以集氣百eg

尾2呀

呢個唔準，岩岩場比人拿成158分所以拉到咁

其實成場我覺得ref既取向好影響，明顯係兩邊主將都比明星雞同埋吹有利進攻方既雞先

聽日打籃網榮叔會入70分嗎
Levert入40

咁登子要入80分啦

咁你西書嚟翻個20 20 20先

成隊最勁係龜？

無錯，你無眼花
攻防都有貨
依加盼wb廢老trade係物超所值
Critical time做埋harden果份

我有睇上埸，臨尾wb殺入底and1個球真係超霸氣
wb黎左箭之後解放左佢既能力，成架法拉利咁狂跑
箭d波超好睇
btw我覺得harden唔好沉迷step bk 3，成隊箭會勁好多

據統計！常規賽前四場，威少在第四節可以場均得到11.8分➕5.3籃板，投籃命中率61.5%，三分命中率42.9%！

邊個支持奶共登

估唔到可以受惠於MDA 7秒進攻
Wb帶隊追分力好強

得rivers出黎會守波
McLemore幫harden draw左好多防守又把握到open 3s

House 打centre

Sefolosha比McLemore搶左個位

火箭啲版差到

換一換衫倒到得返1分

連續炒左幾多球

第2節尾到而家應該2x射入4,5粒咁上下

Harden 3分12中1

講真
harden咁沉迷iso真係唔係辦法
重要咁嘅防守
隊隊對我地都on fire啦

輸harden輸到

防守問題

Ben McLemore 打成點? 無睇..

哈登真係唔好射咁多三分
開始試6-7球無問題
如果無手感就唔好射咁多啦

拉共登trade 走佢啦

Opposing teams have shot 43.2% (86/199) from 3-PT range against the Houston Rockets this season.

The Rockets have shot 31% from 3-PT range (74/239) this season.

難搞 佢殺著就係三威脅平衡(三分、剷底、喂餅/分底角)

如果佢唔射三分對面就可以放一步守佢剷籃
連帶影響埋剷籃都難咗
而同隊除咗佢 暫時都冇人做到半場陣地戰嘅playmaker

Westbrook一樣冇三分 夾硬剷又冇身高
適合打反擊多啲

EG狀態好嗰陣可以跳出嚟幫下手
但佢近況可以話仲衰過肥登

所以佢始終都係有機會就要射三分
隊波限制咗佢哋進攻選擇有限
所以點解我話火箭差個swing
多個人可以喺側翼製造威脅嘅時候隊波下限就會高好多

簡單講，今日house打得算係咁，對面都要找人對一對佢

唔係既神早輸到仆街啦

真係冇辦法

火箭個半場進攻系統本身就建立喺Harden單打上面今日網見harden唔準都已經退咗半步嚟守佢

差半步就難咗好多剷籃 但同時亦易咗起手三分
所以先係咁起手射三分
因為呢種防守對Harden平時嚟講等於open

公道講今日網太準
唔係嘅話Harden都叫draw咗好多罰球
未至於熄哂火嘅

要講既，防守問題大啲

唔知算好定唔好
火箭而家好鍾意一等人哋入強邊就即刻夾
咁做某程度上係彌補到一啲身材上嘅劣勢
亦好容易製造對手失誤
但一嚟咁樣守好攰
二嚟到後面冇力追防 人哋又射順咗就倒水咁倒

佢地啲夾都唔係夾，完全做唔到人地first pass有失誤

基本上就係賭
偷到就反擊
真係空咗就放人射外線 守底搶板打反擊
不過都好難怪
本身Harden守面就好易畀人一步過
你下下要佢認真守嘅話邊有力攻
所以咪唯有同人賭效率

今日三分0手感
對面又把握得住咪輸囉
Kyrie有幾球都高難度出手嚟嘅
入到都冇計

肯搶Iggy未啊屌

Lineup note: Eric Gordon will start Sunday.

4:24

14:42

比人睇穿哂

Capela今季廢哂

唔關佢事
外線收撚哂皮
對面禁區成村人 有撚得佢發揮咩

屌 得罪講句 Westbrook唔撚好key波得唔得
節奏亂到pk
同埋啲防守
下下想steal 然後失敗就放空哂

D防守白頭佬一走就可以直插
平時D隊正常都可以食老本頂一季
我地可以立即變0

1大4小防守都一樣廢到哭出黎其實
5少又跑輸人

14:49

3倍分差

入180分不是夢

難D，就快垃圾時間

又做嘜撚野呀火箭

開季咁多場一場波都未守過
人哋一cut就無人之境

屌你老母 Westbrook要漏幾多次人
就睇一節半我已經夠幫佢剪highlights

大敗一場就啱
比隊垃圾波反省下

Clemans呢啲養黎都哂氣
仲嫌隊波防守唔夠差咩

西書D防守我真係屌出聲

佢係咪真係弱撚智
係唔係都想steal

老老豆豆，harden D防守一樣嘔血

半場71分 世界級防守

第二節失25分姐
第一節真係你老味

奶完共就無左防守

佢起碼唔會學西書咁無腦偷波先

Twitter已經一堆話要炒我了

仲有得追 今日牙登狀態其實唔差
睇下下半場防守唔keep唔keep到第二節後半段咁

一起身見到個比分，第一眼以為眼花

我係你今場就雪晒班大帝

好彩你冇睇第一節

潰敗

Westbrook真係睇到我嘔血
三分冇 罰球冇 防守冇 to成堆

我屌你
唉

呢啲反而入

佢有幾場唔射波齋突幾好

40分...其實mda依條撚樣有冇諗過點解隊隊對親我地都on fire??

依隊波真係近兩三年最柒嘅火箭

其實係隊波有幾個人嘅防守習慣差到仆街
mda都冇乜辦法
班大帝已經唔係高 仲要一日企前防守俾人cut底

gordon個態仲頹過harden

Gordon,wb,harden 3條友都唔防守

Gordon呢份又係大爛約

真, 唔明肥佬諗咩

Gordon , 無錯, 係有3分,有drive in能力, 問題係:已經見曬頂

防守問題: 關唔關換左個防守教練事?

絕對關啦 上季初又係咁 今季更加差 明顯場上溝通差左勁多 場上得pj防守意識強 其他本身差懷習慣多有心都無力 依啲要防守教練場場捉

gordon上年3分唔準都仲識上籃
只要唔爆袋成功機率都唔低
今年上籃都成日炒

輸波最主要係防守問題
阿龜防守再好都一樣比人打爆
係成隊個組合問題
個個都矮又無限換防好易甩人
唔簽翻個防守好既前鋒都解決唔到問題
打強隊一定好辛苦或者比人大炒

有必要再諗下無限換防呢招仲work唔work!
呢招當初都係用黎克制勇士既五小, 今年勇士都自爆收左皮, 仲有必要?

唔好唔記得, 當年火箭之所以玩得成功, 都要睇返D人腳, 第1年有阿里沙,第2年有王子, 今年有邊個swingman做到大鎖??

一成不變真係含得撚, 攻又唔強, 守就更加弱到仆街, 今年playoff first round止步吧啦

問題係牙龜今場防守好撚廢呢
仲要唔係能力問題 而係意識
仲狗衝過rookie 同時仲要遊魂漏人

進攻就唔多講
三分放佢wide open基本上必炒好放心
節奏帶得又急
喺咁失誤畀失波畀人狂打反擊

就呢場嚟計佢表現真係災難級唔係講笑
你望下牙登同佢一樣出26分鐘
一個-17一個-46就知咩事

聽日龜唔打
垃圾登又唔準就食得屎

點都好，一場波姐

龜係咪確定左輪休？

今朝睇講打半場，頭先睇就成場唔打

要捱半季廢蛋

你確定得半季？

gordon同harden兩條友D外圍一射就知冇
harden唔準反而自己傻左咁狂單打做少勁多串連

harden真人有上連登，立即傳多左

等睇呀登高分三雙close game贏波

希望

袋底

無wb贏波係咪可以殺龜？

佢啲handle真係學界水準

要好好反省
就咁睇呢一節已經睇得出個節奏流暢幾多

望下我地唔要既caboclo同留低既clark

爆袋D firststep好似冇力咁勁慢

流暢都係打和，有阿龜應該輸緊廿十分

尋日第一節輸三十幾分
想像到幾嘔血未

gordon無啦啦空中hold一野等人黎blk

想問下reddit係咪冇得睇？

佢今季個態真係冇眼睇

起手6次應該比人blk左3野

Tucker 半場0出手0分

送分童子登臨尾都要連續發功先安樂

痴撚線 呢隊火箭想點

開波直接傳畀對面好嘢

屋企係成堆屎入面顯得好好

第3節兩邊鬥鳩

影帝mclemore

防守訓練班

Ja Morant真係幾好波

近年上限最高嘅後衛

今場d雞真係有偏向火箭既

今場防守都係咁垃圾

講真Harden啲防守我唔會要求太多
場場單打10幾球
又要組織又要進攻本身負擔已經好大
加上佢咁嘅size更加唔好ff佢學KB佢哋咁樣chur防
係教練團隊衡量過佢進攻效率足夠彌補佢防守慳力嘅傷害先會畀佢咁打

而家最主要都係隊波嘅身材太差
擋唔到內外線轉移嘅錯位進攻
快撚啲補鋒線啦diu

有無人開始懷念cp3?

WB d傷會唔會斷唔到

Westbrook對熱火正負值係-46 歷史第五差

sor, 我冇

睇完wb對mia lowlight 我都係覺得cp3>wb 特別係到playoff clutch time
season可能打和嘅

波叔下限高，柒極有個譜
龜就下限好低，上限又好高
可以一人carry自己/敵人

巴打中point

垃圾箭無防守
下限可以好低靠手感贏波
一係吹到上天，一係就比人開會

Guard Eric Gordon ruled out for Rockets' game tonight against the Warriors with left hamstring soreness.

好好反省下

今日都輸mda應該可以炒得

隊波真係廢到....對真●垃圾勇都可以比人追到咁貼

想證明自己既後生打一班上左岸既廢老

練罰球啦西書連續兩球前框

龜正值+32

倒水

阿龜今場+42

登登刷唔刷到40分

Capella係咁撚對面

tucker 22+11+4

手感籃球

西書啲射波

狂送快攻比人

又唔係唔知自己d人手緊射極都唔入
係要出d五短狂炒陣做送分童子

唔係講笑
但西書退化速度好得人驚
CP3都好過佢

爆袋啲finish
冇眼睇

wb還好
gordon先慢得誇張,而家第一步過唔撚到人

過到都手軟炒layup

wb識唔識low post轉身fade away

見佢幾球撞入去比人包就turnover

fade左1,2球炒晒啦

以前識 攞mvp嗰年
而家食哂屎

即刻又用一次,射左唔知去邊

13 to, 仲lead到1分，

gordon有野追上harden
就係d失誤

完全訓練屋企防守

（印象流）登登今季好似少左剷籃....？

罰波多上年差唔多5粒

屌你gordon做乜鳩
三分起步,兩步行完罰球線位鳩炸板

岩岩拉開d
準備又要睇災難式五小倒水陣

岩岩傷好

今日基石 攻防 正常

好弱智
佢三分拎波個野仲有人貼住
比d字母咁長都跨唔過啦
之後兩野小碎步鳩掉,勁on9

新鳩黎孖寶

西書 袋底

開始發功

個描述笑死我

Wb今個日幾多個to

Wb : 登登你點撚樣傳到比capella

傳人堆必失

呀威不要打low post了

capala d自信單打冇左以前個種柒feel

本場金球

袋底真係柒到出汁

Danuel House 11m/3 years張contract抵到爛

Danuel House 好勤力

袋底份糧畀埋佢ok？

袋底trade唔走了

EG = 爛約

拎完周最佳月最佳之後一定係垃圾登mode

真係亂黎

爆袋尋日準一場就立即收皮做手術

袋底傷出6星期
House都傷每日觀察名單

幾耐冇見過開局咁好

1節4犯

西書咩料

球証真係玩撚曬

3犯自己多手，4犯走位互拉55波比人吹
第2節頂到算係咁
成鳩日吹停你進攻之後review完比返你，秒數照扣

岩岩kawhi自己甩手可以雙手執返繼續帶

Lou will推哈登果球又唔撚吹
再比人打個2+1

Tony brothers唔怪之得啦

係咁膊頭硬轟你就防守犯規

輸番轉頭

吹到咁，打撚咩

lou同kawhi膊頭掂到你心口就foul 8成

Tucker果球咁都比人吹

撞人頭唔好鍾意睇係唔係flagrant架咩

登登last個球steal 同埋避開kwaii steal個球靚撚到

請老爸食t

屌訓過龍錯過咗呢場

考子

其實點解? 有冇人可以解答下?

牙登同牙龜同一日互超總得分紀錄
不過下場應該就拉開

登登今季開局幾好，場場爆40

而家佢攞40已經覺得係基本，唔過50都唔係咩新聞

聽日back to back應該收得皮
牙龜輪休 唔知capela出唔出得返

今朝講左聽日capela唔出

咁聽日應該畀towns籃底放題

你地點睇呢期防守由屎變神

點睇都係對面太cold

推

真係冇人可以解答下發生咩事?

叫球證比T佢老豆

即係t foul 佢?

對面cold 唔會連續三隊係咁，事實係呢幾場個默契好咗

但我都係見到好多放人三分open尤其呢場
不過對面三分好慘 得24%

今日個陣係唔係得harden同tucker唔係底薪

竟然追得返

brench打得幾好 竟然咬得住比數

竟然執到undrafted Clemons
同eg一樣有遠程導彈

見佢收步以為擔位上，點知佢入樽

又係時候當melton搵水魚trade forward

當初留咩clark
而家缺人到嘔都廢到唔出得

佢臂展好長黑人真係天賦異稟

高我些少，跳到九樓咁高

Melton依家點

clark 真係廢到
屌做乜唔比壞人出

壞人太慢

德國仔打得算係咁
係有時搶完籃板好易甩返走

牛油手 asik

少個人食餅好影響Harden剷籃命中率對面夾上嚟冇顧忌

無左wb 3分好似順左

clemon

今場講真勁過拳王

防守硬左 跟出去腳步 終於唔係放題

3節尾開始vonleh做錯好多野助攻我地

防守咁勁既

會唔會瀨屎

話說今場Wiggins做乜冇打

grandma passed away

He will miss his second game after leaving the team to be with his family for the death of his grandmother.

咁矮 養黎都晒氣
季後賽都無用

有個6尺9
養左成年常規賽都無用

Clark係廢

其實 幾大隻同快， 如果練到神steal 會好好使

邊度快
有意識但係垃圾身體跟唔上

Sources confirms that Rockets are waiving Ryan Anderson, who was on a partially guaranteed deal. He played 14 minutes in two games this season.

佢 d 3分都幾撚準下, 做咩又waive

可能想比位Clemons

今日capela可以屈返白邊板
唔知係人地廢左定佢勁左
連續4場20+板

無啦啦炒por 廿幾分

佢病完之後好似升左級

對比下adams

之前雷果邊話呀龜走咗 adams可以輕鬆雙15

成日話我教波無防守😤

其實佢好明顯大隻咗
然後開發咗籃底兩步勾手
希望今年playoff唔好又好似上年咁病毒感染
如果full team入到playoff 今年機會真係好大
我目前睇落而家NBA都再冇一隊好似前幾年嘅宇宙勇咁屈

今年拓柒者係魚腩 唔好自滿

La雙雄都唔小野

唔小嘢還唔少嘢
但對比全盛宇宙勇就真係碎料

主要AD同PG。傷成點，兩個傷都有手尾

兩隊要比嘅話我覺得係潮人威脅大啲
Kawhi守不到Harden
湖人有LBJ始終上限都係高
仲要可以打死亡五大克我賤自爆五短

但係pg守harden幾好

我覺得比唔上公鹿嗰套防守體系

之後8場除左鷹都幾係野

馬刺今年好屎下
金塊多數格食格唔會點瀨屎

原來近8場我賤防守效率聯盟第一

有冇巴打覺得德國仔快左同力量好左好多
如果改善一下牛油手應該可以用長啲時間

btw唔知nene個傷點呢
同埋green個位有無人可以簽頂上呢

半場 好少輸到60分
唔知比左咩對面食 隊隊沒準星

自從輸比熱水後，我地好似脫胎換骨

btw繼續屌柒箭

Nene未必係傷 可能係唔想比佢出多過10場

Carmelo Anthony's first game back: 4-of-14, five turnovers, five fouls, zero assists, -20 in 24 minutes.

Over his last 500 NBA minutes (playoffs included), Melo's teams are -13 points per 48 minutes when he's on the floor.

其實今個冬窗仲有咩好trade?
波叔換左西書算唔算又拎100分?
之前仲有人話係超級on9 依家大家點睇?

講到口都臭既3d

睇好矮仔＋clark/ 德國仔 水人換隻3D返黎

繼續keep到而家咁就爆袋換前鋒

佢岩岩隨隊加成年冇比賽就質佢打正選
都唔知係比面佢定撚佢

矮仔3分真係幾準，不過如果+clark換到3d即刻狗衝
德國仔如果trade左，我諗我會有啲唔捨得佢，靠38歲既拳王好似不太穩陣

手上仲有冇pick可以deal?

應該仲有

好似話計緊點樣可以under tax line
Clark被召去g league，德國仔無
似乎Clark可能被cut🤔

trade番隻中鋒好唔好?

House咪係囉

有個有金塊grant 既級數forward就好

上季trade佢 okc都係收protected 1st

前鋒夠用係建立係兩個都唔傷既話
一傷一件就勁缺人

唔洗 MDA打五小

矮仔trade到嘅話係雙贏
佢喺火箭注定冇發圍嘅一日
火箭冇一個足夠厚實嘅鋒線體系去cover佢嘅防守

始終最想要嘅都係6呎7~9左右嘅3D
有就發

Clemons呢啲短人 其實trade value好低
養完佢 季後賽又係出唔到（防守黑洞）

所以我成日話養黎都曬氣

等kings cut ariza

iron man 同獸人去左邊?

第一節靠阿龜

faried去左cba
第一場比人屌到傻
cba簽食餅型撚自己

係，佢依家係cba都打唔起，冇人識餵波比佢

capela又屈速

又射唔起

矮仔ok

McLemore今場接近做乜都錯

肥仔

哈登打得一d都唔果斷
無曬節奏亂咁交波

唔識C&S就死得啦 Harden俾人夾傳過嚟畀你都唔起手

我覺得你沉落0度好d
企45度實棄你走去夾舊垃圾登
之後你又唔郁

今日3分無哂

驚house傷幾耐好過

哈登一輸就成個人冇哂火

目前最大課題係點樣處理Westbrook嘅半場陣地進攻效率差得太緊要

啱啱先傷完無耐

45度易產同埋可以分比底啊
唔登8個失誤，分波質量差接都唔舒服

你cut中佢彈地/一笠就2打1
最後你原地接完比返佢無限loop

人哋都唔守你三分幾何你分落底真係有wide open

今場個個都無手感

可能真係要設計戰術畀Westbrook做key波點
呢場畀人睇穿哂 Westbrook冇無球能力
放Westbrook夾Harden就收你皮

其實Harden有

佢都入左25分啦
今日邊個射得準啊？

有手感又唔打無球走位
明知拎波比人夾
哈登key左好耐波架
比人夾就可以光明正大有8個失誤？

喂老細 你係playmaker
你創造唔到機會冇得怪role player唔準架wor

問題唔係佢key波上面
而係人哋明放你Westbrook open你外線效率都唔夠

無人怪role player
咁場場哈登都比人夾
咁係咪場場輸都係wb問題？

你熟唔熟火箭進攻架
邊有人走位？哈登等波
其他都企定定係底線？
點做playmaker啊
咪變左陣地要焗產或者射
WB本身就唔在行單打

喂如果你隊友俾人針對防守
放你打你仲打得咁低效問題唔喺你度喺邊個度？

咁又返返上上面 我覺得要設計啲pick&roll戰術畀WB 目前睇WB無球威脅太差 又唔擅長單打 半場好難處理你

個個企係度睇波，要下下射得入先得喎
要射波好你搵波叔啦

岩啊，呢個問題要解決
有戈登係度會好d囉

不過幫你打pick&roll都要隻龜搵返啲mid range手感囉唔係都係一樣難打

下下double team其他人一唔準就仆街

打得NBA都wide open炒哂，抵輸啦

第一日睇火箭咩
邊年wide open 3係準
成日都係空位花式炒,靠個量搭救

Wb仲識唔識射波？

唔知係手指傷影響定點
基本上射親都炒8成,剩係可以達陣

唔夠抽靠罰波吊下命

嘩屌你，我地廢到

而家其他隊點守我哋清楚哂
放WB三分 夾Harden
我真係睇你點破喺NBA打guard三分都唔識射

完

牙龜又TO
真係睇到想嘔dllm

Rivers 今日又無3分
點打

佢而家唔係得3分有問題
中距離都冇，剩係可以係籃底入波
突破完kick out都還好，細範圍傳內線d波球球接死人

佢真係弱撚智
老老實實call pick再打剷底分邊好過啦垃圾

Double team登個波一傳出去
迫個波流去wb到一定射唔出
就係咁易守

我甚至覺得唔上WB仲有機會贏
有冇人同意

睇下可唔可以靠capela 無內線拎多d分啦

沒可能
火箭呢隊波三分射唔開=輸 定律嚟

求就求爆袋抖完六周出黎會正常少少
而家一隻死火都好難打

WB落場>追分>WB上場>倒水真係叻仔

Triple team Harden

正常發揮啦條友到頂啦

太子今日冇食飯 3分又air 上攬又炒

佢近排出手嗰時機又變返two motion
明明有段時間改咗做one mition幾準吓

龜終於傳到球人接既波

話口未完

比老豆屌完，無心機

啲passing

WB廢撚到

輸罰球唔準，唔係既而家平手

Wb今場好似火箭mcw
個波去到佢手就射唔出只可強剷
D大大力傳向人堆既波真係好難接

龜

接完唔該人地closeout個下果斷d即剷
一停落黎好似短手芬咁係原地梅下梅下先衝多數柒

突然間lac防守自爆

屌你翁金驊燈到

沖左個涼，發生咗啲咩事

做咩唔鋤樽呀WB

咩事 又玩體毛foul

世紀難題
大家覺得wb同爆袋邊個帶波好d

Eg有啲柒

屌.....

兩個成日都帶到一扑一碌

豬了

阿龜如果每場打到10分鐘好波一定易打好多

capela 差一個Reb連續6場20 Reb

3分準少少已經好夠

西書

三分準太難,求佢唔好成日派膠
D波傳得又西,射波就實唔入既,上籃仲時不時炒D ON9波
只求佢每場打10分鐘好波,今場都有幾個來回幾好,其他唔好提

Rockets’ NET rating with Westbrook on court: +1.9 per 100 possessions
Rockets’ NET rating with Westbrook off court: +11.2 per 100 possessions
Rockets’ NET rating with Westbrook on court and Harden off: -17.4 per 100 possessions

輸下波未必係壞事
今場哈登比人夾
其他人比上一場射準左

今日就咁wide open上籃都miss
失誤就唔多講

火箭真係要練多啲Harden畀人夾嘅應對
我諗嚟緊其他隊都有樣學樣架啦

唔包括你龜罰球正常少少都贏咗喇

多得驊哥句眼神銳利

人哋體能波rmbj 字母都係越打越準
點解呢隻龜會搞成咁

d pull up身體能力下降都明
罰波真係不解之謎

唔覺會影響pull up能力pull up又唔係考爆發力

佢純粹撞邪姐

會啦，佢d水平炮好受起跳高度影響
以前tmac都係一跳唔起d pull up就食晒屎

其實我覺得佢出手仲好輕鬆wor對手接近放射
同之前啲人對Tmac嗰隻防守差好遠

出力問題，龜肌肉太硬，協調力唔係頂級，所以好易發錯力

Lbj, 字母都係協調力好好

可以話係training問題

好慘LBJ同字母啲協調其實已經唔算好
占士以前成日比高比迷串佢打波樣衰冇美感

唔覺得幾時睇，rmbj training好多伸展協調訓練

WB打第六人啦 clutch time柒撚到喊

佢始終唔係好掌握到進階嘅技術動作
普通跑跳上籃jump shoot冇問題
但你叫佢嚟個AI式crossover就唔得喇
好似Harden嗰隻面框單打都做唔出

成段可以用返落爆袋到

講真其實LBJ同爆袋嘅分別就只差在體格同球商
但你又吹佢唔漲
高你10幾cm重20kg同你一樣快做到一樣動作

季初姐輸比呢隊快艇三分
唔覺有咩大問題
兩個正選傷左點都有影響實力
早d搵到問題去解決仲好啦

搵到問題啦 未搵到咩

牙龜打好少少已經贏咗

睇返最後一擊 仲淨底7秒 輸一分
剷又好 剷再傳都好
兩隻夾咗harden唔會冇位打
點解要pull up for 3
好準咩你

又想打英雄波啊嘛

老實說 我覺得點都好過波叔留隊
起碼常規賽穩定贏到啲弱隊

季後賽CP3一定無力 上年爆到爆唔入中鋒
所以牙龜一定好好多

我反而覺得常規賽CP3穩啲
不過想爭冠嘅話Westbrook上限高啲又健康啲
值得賭一鋪

常規賽輸下比強隊唔好要求咁高
季尾先係full team train好狀態
靠前排位先可以留力playoff

其實簽龜真係賭徒心態
都知你隻龜成日發癲架啦
係祈求佢生性一個playoff搏個冠姐
而今場嚟講佢畀人開會係無可厚非

唔覺唔覺聽日就要4連敗

FF , 龜 加 EG 換唔換到 當值?

幫你食哂d爛約咁抵得諗？

不能同意更多

當值我諗你出Harden都未必賣

唔係未必
係一定唔賣

【每人一票】叱咤我最喜愛 :周國賢 方皓玟 Rubberband

今日仲冇capela

炒緊熱火

無事

有無人留意到Clark進步咗

睇多幾場先算

當值真係好好J

tucker件17成件77咁

Clark暫時重好用過sefolosha
守得到又射得出

對面做咩用jabari防harden咁激動

有病

53分，先打咗第三節上半

咩話
40比0

屌你老母，強姦咁，夏登3節60分

capela 去左邊

病

House capella都有啲傷病 抖一兩場會比較好

今場可惜老鷹太廢
唔係應該有得上70

ordon同green傷幾耐?

Green 收咧
Gordon 一個月

Top 5 Rockets players by the number of mid-range shots they have attempted this season:

5. Capela/House/Clemons (2 attempts)
4. Eric Gordon (3)
3. James Harden (5)
2. PJ Tucker (8)
1. Russell Westbrook (73)

Somebody didn't get the memo.

佢midrange射到5成都可以接受 但佢唔得囉

龜射12中2

開始擔心Gordon bb既位置了

capela刷夠19板先走啦

一球dunk 入兩次

垃圾登居然0to

球dunk唔計

驚天大倒

要重建了

屌你westbrook 插兩下花就射中距

柒箭又想點

屌倒水既係咪無睇上一季
倒足成季睇到而家已經心淡

今日最後40秒倒8分，激動d

Tucker企直曬

上次打快艇咪一樣

球入樽點解唔計答得好有黑警記者會feel

我睇唔到，我唔知，過左challenge時間所以唔計

龜哥回防用跑既得唔得
人地推快攻，好個時就散步返去，衰個時直接回都唔回

唉，其實睇火箭波真係好撚辛苦，由12年mcfail開始教就第三節倒水倒撚到痴線，想點姐

而家垃圾登一比人夾就有人cut high post接應分波
感動世人，個個好似龜哥罰企45度就死得

Ben McLemore 呢幾場...

佢正選之前睇47+40
後備27+25

呢下harden出一定頭也不回進攻犯規

終於贏啦

你保持水準繼續幫隊友加難度

打正選勁好多

訓練緊隊友

果然模版係 ray gun, 個出手同打法都好鬼似

係衰唔夠硬淨
有時一bump就開

哈登龜上身
11中2 三分6中0

Ben Mclemore打成咁會唔會trade eg...

Eg trade love

EG份約咁爛點TRADE

Ben Mclemore = Ray Allen

巴打仲記得佢當年模板

登登招歐洲步真係好勁，0步向右，然後第一步拉返去左

McLemore foul out但重打緊
Suns會唔會protest

5 fouls
講波佬搞錯咗

McLemore 新星黎? 發生咩事場場差唔多30分

trade 西書得唔得?

Double team harden既得益者
C&s 有green既release速度

EG剷籃勁好撚多喎 Mclemore 做Green個位就fit哂 btw 佢出得返未

佢overall勁過green好多

如果eg/西書瘋狂入底分波
harden瘋狂比人double team分波
有麥撚磨同green瘋狂c&s就正

mclemore感覺空位把握力好d
green好在唔洗空位都可以10樓出手

冇人解答下?

冇人解答下? trade 西書換love得唔得?

無可能
cavs重點培訓緊Garland + Sexton成為新雙槍

加個西書落去咪阻礙新人成長囉

"The Rockets are willing to give up more future assets for roster help right now, league sources say. Houston will most likely target wing players on the market."

Rockets can trade their 2020 and 2022 first round picks together. 2024 and 2026 belong to OKC. 2021 and 2025 are pick swaps

Some names to keep an eye as possible Rockets trade targets:
Marco Belinelli
Jae Crowder
Davis Bertans

Crowder都ok 其他不了

Answer 3+1

燈

依隊垃圾打足全場垃圾，幾驚佢贏
比人絕殺得好，反省下啦垃圾

箭d防守回歸連勝之前 得分放題 最後個球點都係no three啦 點知送球訓練級3分俾人 參考下對快艇最後一守啦屌

絕對抵輸

今場防守垃圾到，登登又係亂黎

第一球offensive foul真係吹漲

而家防守其實用個頭追住隻手就冇得輸
只要個頭夠硬真係無撚敵

The Houston Rockets have ‘serious interest’ in Robert Covington, per @KevinOConnorNBA

假設人地肯trade
用邊個trade
又eg?

有兩個首輪係手

咁都要match salary

老闆話出錢喎
Waive nene?

無cap唔係話waive就解決到

想當年既d league 毒蛇三巨頭

如今要用兩個首輪換返黎....

當年佢好似係拎黎換KJ Mcdaniels 仲有咩?

waive

領先得6分入第4節又可以準備輸波

一轉眼就變落後6分

唔知打緊咩

4分鐘17-0

依隊廢物真係愈睇愈炆

成日都係3節尾4節頭一野狂倒

屌爆佢咁多年都係咁

肥登破咗自己單場fgm紀錄